好似比鬼壓，依家訓5反，好驚

5你老母
反你老母

我都試過, 之後開燈打側身訓就冇事

仲有無事?